中国應全力支持trump trump 連任做總統

連班藍屍話trump trump繼續做總統會搞衰美國，所以支持佢連任

我就唔信
快d開掛幫侵侵